黃毓民同廢老無分別

黃生不再得到支持，好大程度上係佢只識批評泛民而從來沒有提出任何方法去解決一直難以突破的問題，如立法會過半，參加功能組別等。

另一方面，佢對泛民在反送中上的參與視若無睹，以民主黨及公民黨而言，佢地喺運動中沒有表現的議員（黃碧雲是好例子），今屆絕對岌岌可危。以前黃生曾經講過監察泛民係為左令佢地進步，但宜家佢既言論完全係turn the blind eye on。你可以一而再再而三講泛民入中聯辦etc,咁點呢？係咪要記住一世？殺撚死佢為止？好啦，當果一輩泛民老鬼淡出俾新人上位，你又批評d𡃁仔係新政棍，咁究竟想點？

其次，當眾志、gif哥蒲出來時，你又整d term叫佢做「新泛民」，又係果個mentality去攻擊，咁有咩意義？

經常強調「不會過半」、「過半呃人」，完全係對政治缺乏想像力既表現。what if 真係做到？好喇，再屌就係為左過半，連功能組別都去選，調返轉問唔參加功能組別點可能過半？

到真係過半，又會出現d 25仔臨陣被收買，所以過半都冇用。ok, you win then. 即係佢從來不信任香港人，亦不相信香港人的監察。

對黃生徹底失望。

熱狗之流
搵佢做實事。。 。搵垃圾man 都行動力高過佢